摩爹幾有料到 熱拎埋bale似可以爭冠

熱血反cup

樓主反摩

咪癲 識我嘅都知我好respect daddy

宣傳？

真心熱刺黎緊幾季都係英超奪冠大熱

係 幾時出糧

今季機會最大

搵夢 夢財政

唔撚想理佢

感你都講得出

懷念daddy

希望廢奴過到今季

希望 修咸頓 曼聯 紐卡素 唔好玩爛件玩具住

感巧死

有bale一定過到

希望daddy唔好玩爛曼聯

點似你呢d不孝子 反爹